MOC : 
Source : [[Silvio Berlusconi]]
Date : 2023-05-10
***

## Résumé
Silvio Berlusconi (/ˈsilvjo berluˈskoːni/ Écouter), aussi appelé il Cavaliere, né le 29 septembre 1936 à Milan, est un homme d'affaires et homme d'État italien, président du Conseil des ministres de 1994 à 1995, de 2001 à 2006 et de 2008 à 2011. 

## Référence

## Liens 
[[Italie]]